由高登仔J到連登仔既重新洗牌到了

大家有啲咩大計劃

我先 沽一萬張期指做黎智英徒弟

入咗一貨櫃午餐肉，準備屌到精盡人亡

大跌一定買期權啦

今次都唔知有冇命勁過sars

OT到夜晚8,9點
等人流少D先放工搭車
安全D又可以博表現升職

沙士就係驚香港玩完先跌到咁 你又驚一次 姐係晒撚氣 10年後又話點解果陣無買依樣果樣

個個都唔驚咁點跌？
跌既首要條件就係要驚呀

喺英國

買咗包花生.

屌毒閪？